[遵理通識]爭咩爭，溝埋來做溝學生妹copy肥雞蟲丫笨

一個Keith仔已經可以收晒你地皮啦
Gay leung 你連奶我家keith袋底資格都冇呀

星清發功